有冇人唔識瞓覺？

自從番咗通宵之後就瞓極都瞓唔著
好似唔記得點瞓覺咁
好撚恐怖@_

我都係咁...成日訓個陣都唔知啲手手腳腳應該點放先至舒服